入得公立醫院 有幾多個可以平安出返黎

窮人含撚

真係有咩大問題私院咪又係扔你返去public

做住CPR 入既10個有9個以上死

正常

好多人唔知呢樣野
私院不知送幾多垃圾去公立
點解私院無出事？
1. 唔係出大事唔使公佈，小事自己用金錢私下解決
2. 複雜野唔會接，連有傳柒病例如流感都未必接，廢事你傳柒其他人出事
3. 個病人有咩事會送番去公立，廢事自己搞唔好要上身

如果冇幾多個可以出返嚟 香港就唔會有咁多廢中廢老啦 一日都收勁多個症

有時唔係公立問題
大單野又緊急的話，你去完私院再返公院不如直接去公院啦
唔好浪費時間

以產科為例，好似無邊間私院真係有NICU，
生出黎個BB有咩事就係入普通ICU，或者送去公立醫院NICU，費時失事